今日我個利迷朋友話曼城會後上奪冠，我咁覆佢。。。

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯冠軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講拉開19分都拎唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

佢駁唔到==

樓主獌狗想扮我地利迷痴光

你咪利迷朋友

我廠迷+國米FANS

國米足球係咪好爽

咁我咩哋

XAVI

kaka

樓主敢入返皇狗竇未？

我地英超衝冠關你西甲能事

#11笠水王問人敢唔敢

父哥冇笠
佢只係唔想見到k狗個死人樣

我利

Falcao

加多句

我地由上季到而家都只係輸左1場聯賽
鏝城追到下季都未追到啦

收啦 咪屈

係